各位手足 我知你地係前線好心急 但可唔可以好好揸車...

話說岩岩我係天水圍發夢圍狗
然後比人顏射煙花
咁一定有人受傷啦
有位巴打就好心急咁問有冇人受傷
佢架車泊我後面 佢問完人之後就好心急開車
但又唔扭多手
結果我望撚住佢銀落我條泵把.........

佢見我烏低身望 就停一停問我架車有冇事
咁大家自己人 唔通要你賠咩
唯有掐住春袋答冇事囉
唔該大家 懇請大家
遇到突發野記得冷靜
唔好好似呢位巴打咁...
人地真係唔知屌你定唔屌你好

對不起謝謝你

同路人....唯有硬食.....

大家心急，九巴都因為避車炒左，代個位車主向你對歉

道

對不起 謝謝你
好人一生平安

It’ll buff out, don’t worry!

我望住九巴炒 我企正係格離

代車主同你講聲唔好意思
亦都感激你見到同路人唔屌

祝你一生平安 好快買到部新車

應該唔係我。因為我無車

多謝你呀！

春袋赤赤痛

好小事姐你自己搞都可能得

我見到

條泵把都有少少出左黎
係小事但都會春袋赤架嘛

兩個都係無辜
最撚仆街係放煙花條友

好彩有朋友話試下幫我打蠟

仆佢個臭街 我企係行人路
有粒係我頭頂飛過
放煙花個個祝佢全家比煙花炸死

你咁有錢，濕濕碎喇

屌有粒直頭係我隔離
好撚痴線

有條毛咩

有冇事呀？

好彩閃得快
但我隔離個位隻手奶左野

好人一世平安